齊飲香檳貼圖區

今晚

今晚到底有咩開香檳活動

個活動係晚飯各自開香檳

冇酒嘅快啲去黃店買返支

買酒慶祝都記得幫襯返黃店呀 (乾杯